譚惠珠：BNO持有人無法海外享有中国領事保護

▲ 基本法委員會副主任譚惠珠認為，外交部有關措施不影響港人的居留權，但日後BNO持有人在海外，則無法享有中國領事保護。

https://topick.hket .com/article/2866556

不嬲都無

中國領事有乜保護？
超高價錢搭飛機？

揸特區咪又係一樣無
人形狗去食屎啦

呢項服務真係未聽人用過

咪臭係

有條撚保護咩

桂民海拎住瑞典passport都比你保護左咁多年啦

嘩! 好撚驚呀! 唔好呀,對唔住我地知錯啦! 屌你老母

講到中國領事好似有保護過香港人咁

間接認BNO係外國人?

我好撚驚呀

用得BNO仲點會搵支那領事

支那綁架就叻

知錯了

閱

12年申請bno
就係知中國同香港廢

咩保護黑社會個種保護呀

幾時有過